厚面皮死狗公爭人錢唔還仲聲大夾惡

識左呢個人都有幾年 一路以黎屌佢啲無品行為從來都唔覺得自己有問題 仲會聲大夾惡屌返人轉頭 唔會反省自己行為過失 一路以黎都仲當叫做係識嘅唔想搞到大家關係太僵 但到屌佢嘅時候完全當耳邊風 到依家真係忍無可忍
一身街數卡數 落機舖打機拍爆晒人地啲機 做狗公呢啲不在話下 甚至連打女人都試過
順帶一提 呢條友就係搞到巴士業改規例嘅主角（21/7/2016 - 巴士殺証事件）
原文如下：

近期去旅行 又有身邊嘅朋友中招 詳細如下

雖然過左幾日，但做返個沖繩之旅總結：
Chy Jasonn 識佢既人請用小小時間睇一睇我打既野，唔想有人中招。
今次係十分失望，由其係jason ,今次旅行我完全要重新認識呢個人（或者唔需要？）
1）買錯機票
講真你真係要感恩，點解？因為我明知你買錯我地都照去，原因好簡單，大家都係第一次去，見識下都係好事，我地打從心底係咁諗，我地衰d甚至唔去要你自己一個啃左果幾千蚊佢。咁7既野都做到比個讚你👍🏻
2）唔唱円
我未見過人円都未準備就去日本。租車保險費，就係因為你未唱，我未玩先各自洗10000，夜晚計數你好意思唔記得有呢件事。有心定無意心照。
3）round1好重要？
未出發已經同你講，今次去果邊最主要唔係為左打機，你就偏偏當耳邊風，日日走去打，第一日已經差唔多去晒沖繩既機鋪。唔係我同你講沖繩因爲好多野早收，夜晚先去，我諗你去到淨係識煲機，最搞笑係，比你煲，你又唔係全日痴撚住部機，煲煲下走去夾公仔，咁日日晚晚去有何意思？？呢d叫煲機？？
4）無耐性
係人都知女仔睇野係慢慢睇慢慢揀，係，果日我都肚餓，我都忍唔住同某講去食左野先，咁講真，又唔差在果小小時間。你覺得仲有機會黎多次咩？咪由得佢慢慢睇。你自己有條女你唔係唔明呀？或者可能你無就過你條女啦？？定係有女只係為左免費？？
有一晚，落到車好大風好凍，我同某都知大家呢種天氣係辛苦，我地都已經快快手執野上樓，你就響旁邊係撚咁講：好撚凍呀！快撚d啦，快快快，語氣勁差，我知你因爲夾左好多公仔，紙箱拎到成手都係，但你有無諗過，我地都好凍好辛苦？你唔幫手都算，仲要死命吹，你唔出聲已經幫好大忙。重點你既野比我地多好多，幫埋你執唔該都無聲。吹？你跪低同我吹啦
5）似住自己係司機
唔記得比咩費980円，你好意思講一句：我係司機，好辛苦，所以淨係比尾數，即係80円。我當場R撚晒頭。你要記住，個旅行係3個人*（唔係你識揸車我係唔允許你跟埋黎）*你下下round1返民宿行高速下下要夾錢我都未屌9你呀！
6）成日搵我地2個做後盾
自己唱唔夠，問老母借，借完掛住買野煲機夾公仔買野比條女無晒，得返200円，人地講得岩，有錢打機呢樣果樣，無錢食飯。返香港前食早餐，你爆左句我得返200円，某都見慣，幫你比住先，你真係要感恩啦屌你老母。
7）狗公上身
見到日本妹好撚似食左春藥咁，眼望望睇下人地有無望返你，水族館吹我地快d行完就係因為要追返個妹子。我地都廢撚事理你，我地有我地慢慢欣賞。好衰唔衰出到水族館比你撞返佢。你好意思響某面前叫我同個妹子講你想同佢影相，又要威又要淆。無撚用。有無尊重過我條女？係咪要因為你狗公上身所以要我同條女鬧交？（上次天天d人話9你非禮個女仔，我依加200%信係真）
#你仲差某205hkd,快撚d還埋佢

Jason ,講真4代識你到旅行前我都好錫你，好多野都出面幫你，點知一次旅行我睇得好清楚你份人，我打得出黎一定係無fd做。以後無咩必要都唔好再見。就算巧遇我都當唔識。對住你我唔需要禮貌。
PF Flowing件事係男人就出黎面對，你響round1好理直氣壯話自己岩撚晒，好撚型咁。玩潛水你連做男人既資格都無。或者做狗公可能最適合你

—————————————————————————

正所謂面係人地畀，架係自己丟
其實講左都咁多年 好聲好氣講你唔聽 大大力屌你又唔鍾意 仲要理直氣壯咁話自己無錯 係人地排斥你 杯葛你
從來唔去反省到底自己有無做錯
你就永遠是對的 眾人皆醉我獨醒
搞到今時今日犯眾憎與人無尤

如果有其他受害者曾經畀呢個人呃過錢的話歡迎係呢到講

擺上黎為左啲乜

Too long can't read

屌 jubeat界 Jason Chan.

打音game 知道呢個人存在 6，7年 , 除左由元朗 荃灣 屯門 長沙灣拍機拍到出曬名，仲成日係荃金狗公人

機鋪界繼劉錫豪後又一個傳奇誕生

為左唔好畀更多人受害
唔知嘅咪當聽下咁囉

條撚樣13歲開始係西九都臭朵啦 打太鼓又偷棍又唔還錢
去到依家廿歲人無撚變過 只係越黎越濕鳩

留名

$205

有錢打機但係無錢還既垃圾厹

留定個名

樓主開起吹水台冇人睇 重貼啦